現場決定金鐘轉場西環

7合1 機場等 唔洗理樓主

Sorry 唔冼理我 比人fake 1 fake

嘆你既冷氣啦